\documentclass[twosided]{article}
\usepackage{carlosconfig}
\usepackage{soul}
\usepackage{setspace} 
\usepackage{multirow}
\newcommand{\hlc}[2][yellow]{ {\sethlcolor{#1} \hl{#2}} }
\renewcommand\refname{Referências}

\title{\vspace{-40pt}\fontsize{15pt}{20pt}\selectfont\textbf{Tecnologias de vácuo em medidas de precisão}} 
\small
\vspace{-40pt}

\author{MEFT: Laboratório de Física Experimental  Avançada\\
   2015/2016, 1º semestre (Grupo 2E, 2ª feira)\\
\textsc{ \small Bernardo Malaca (78880), Carlos Garrido (78420),
  João Oliveira (79144)}\\[2mm]
\vspace{-30pt}
}
\date{}

%end of title

\graphicspath{ {../img/} }

\begin{document}

%\begin{adjustwidth}{-27pt}{-27pt}
\maketitle % Insert title
%\end{adjustwidth}

%\thispagestyle{fancy} % All pages have custom headers and footers

\input 00abstract.tex

%\begin{multicols}{2} % Two-column layout throughout the main article text
\input 01intro_vacuo.tex
\input 02intro_bombas.tex
\input 03intro_sensores.tex
\input 04obs_bombas.tex
\input 05obs_sensores.tex
\input 06obs_juncoes.tex
\input 07obs_tubefurnace.tex
\input 08obs_deposicao.tex
\input 09obs_fugas.tex
\input 10P_t_e_V_t.tex
\input 11conc.tex
\input 12agrad.tex
\input 13refs.tex
%\end{multicols}

\end{document}

